[詢眾要求重開] GFRIEND YUJU 透過VLIVE公開近況"想你了"

組合GFRIEND的YUJU透過VLIVE公開了自己的近況.

YUJU 27日突然出現在所願和信飛的NAVER V現場並露出臉龐說:"我想看到Buddy(粉絲名)."

距離上個月27日最後一次參加正式活動僅過了一個月YUJU以健康開朗的樣子消除了粉絲們的憂慮.

YUJU沒有參加行程，而是通過其他成員重新錄下有主部分的音源登上舞臺很多人對YUJU的近況感到好奇

對此,經紀公司表示:"計劃從12月開始正常參與活動."

你班ONCE咁高興人地失蹤阿

有無變到樣

真係冇乜點變

睇黎真係用左一個月作正規專D歌

又RV又MAMAMOO又GF
我不行了

仲索左

誇張左

南韓女團GFRIEND因清新可愛的風格，以及「刀群舞」的堅強舞蹈實力，深受許多粉絲喜愛。行程滿檔的她們，成員Yuju卻缺席了整個11月的行程，神隱1個月，公司甚至為此發出聲明，終於在27日與成員一起現身，才讓歌迷放心不少，感動直呼「妳終於出現了」。

Yuju無預警缺席團體活動，令歌迷一頭霧水，神隱將近1個月，她27日現身GFRIEND直播裡，與信飛、所願現身向粉絲介紹「宿舍新成員」，她抱著其中一隻狗狗，並主動走進鏡頭里向粉絲打招呼，雖是素顏但氣色看起來不錯，邊看著留言邊回應：「我的Buddy，我的愛。」

▲Yuju神隱一個月素顏現身。（圖／翻攝自Vlive）

由於直播無預警開啟，Yuju、信飛、所願3人幾乎都是素顏狀態，只開了19分鐘便決定關掉鏡頭，她們害羞笑說：「我們太快關掉，絕對不是太丟臉才關掉，下次更美一點時再開，大家掰掰。」而Yuju親自報平安現身，也讓許多歌迷感動表示「看到臉就好了」、「好想你」。

我射精gfd

我打到你起唔返身

點解==
我都係buddy黎 我鐘意sowon yerin sinb

收聲啦色情狗

所以究竟點解會消失咗一個月

到底呢個月暪住我做咗啲咩

得我一個覺得佢個樣有少少唔同咗?

到底呢一個月乳豬做左D乜

12月咪G

雙眼皮勁左

落仔

個樣殘到似啱啱落完仔
Take care yuju

WHO

塊面削左?

咁姐係點解消失左

隻乳豬無啦

似整返深個雙眼皮